
                      Voy mucho al cine y es de las peores películas que he visto. El argumento no tiene sentido, los efectos especiales son buenos pero no para tirar cohetes pero igualmente sin sentido
        
            